[突發有圖] 職業罷工隊係地鐵站屌柒蝗嘉爾！！

用塊交通牌遮撚住你

職仔娛樂台高質手足！

唔明你想表達乜

表達我對奶共明星嘅憤怒

牙職

乸形到死， 係D盲蝗先鐘意

樓豬真係好高汁
上面2個都係我最愛

我愛樓主

樓主好型仔啊

乜水聽都未聽過

樓主

職蛇好波！

我柒住話俾大家知我本身都幾鐘意佢 不過而家佢可以直接收皮啦屌佢老母！

樓主好型

樓主高質！

牙職好波

集思廣益 - 成立民間獨立調查委員會

條仆街次次一返香港開show就係度鳩嗌香港人 一離開香港就終國人

唯一高汁army

倒不如…

我預祝jooe 8月18生日快樂

好似簽過…今晚返到屋企再確認…

我以前都幾鍾意《A》同《If you do》，家陣不了。

（預咗負皮）
再簽多次啦，完全唔能夠相信同時期係有3個聯署，但偏偏只有呢個聯署未能達到10萬簽名門檻呀？

Kpop之恥

17:00 雜工金鐘分隊又再玩命高炒

我娛樂台打雜

18：20 金鐘手足向住灣仔方向移動

be water my friend !

樓主好波

u r my frd

多謝職職

男人定女人來

巴打好波

我間中係時事台見到你